其實有冇人諗過警察一路而來都有用一啲哪渣手段去做事

只不過佢哋一直掩飾同隱藏得好好，之前冇俾人發覺

但今次呢場運動將佢哋呢種踩界嘅行為一次過表露無遺，一炮過展現晒出嚟啫

呢次真係千年道行一招喪

不嬲都知啦黑吃黑

黃色經濟圈的障礙

一向都係 所以佢地無感覺就咁解

以前啲仆街嘢係用嚟對付古惑仔

不嬲都係
只不過大家眼不見為淨啫

你冇睇過ptu?

其實電影都拍唔少
電影都話畀我哋知，佢哋有啲臥底會變節，而且有幫黑社會嘅黑警一早滲透警隊內部，有啲重係身居要職係高層

有無人發現 和你shop
只要便衣做一件事 防暴就會進場
1.幾個人check 身份證
結果
2.1 check身份證果幾個反抗
2.2 有手足衝去幫手
2.3 有手足圍上去 非法集結 pepper spay/ 警棍

3 防暴進場

做到處長添啦

電影就收皮啦
警黑本來就係一家人
黑社會幫黑警做嘢就有
黑警去拉黑社會
人唔笑狗都吠啦

你要明白警隊成立既真正目的係保護政權同將黑社會業務規範化，如果你以為真係除暴安良只係自己on9

真係可以話係破處、破紀錄、創先河、破天荒、里程碑、新突破、成就解鎖，真係史無前例第一次

創下歷史新一頁

杜琪峰PTU 都拍曬有幾黑暗啦

誠信一鋪清袋

由佔中嗰陣已經知道佢哋成班大仆街黎
好撚賤

我話你知, 一向都係!

清朝已經有黑社會啦

個種係同債仔賴皮本哂pair既態度一模一樣

哩啲係風氣，所以佢哋先做得咁嫻熟。以前冇人理，而家一次過爆晒出黎。

由細到大都知

好仔唔當差

自古以來都係咁

其實個政府咪一樣，一直都係用緊同一招對市民
只不過呢半年啲仆街野遮唔住
而且以前個個未燒到埋身唔理

6月前日日有休班狗犯法新聞咁滯
佢地用手段有幾奇
d示威者太正直，好易中黑警計